### WHAT IS THIS
đây làm image dùng để biến 1 docker volume thành 1 sftp server, dùng ssh key là nonpass.rsa (nonpass.ppk cho putty, winscp) để truy cập vào.
English version : later
## How to use
Giả sử tui có tên volume là hello, tui tạo 1 container mang tên

`docker run -v hello:/mount -p2202:22 --name ftp001 -d phulerock/ftpserver`

bạn đã có thể kết nối đến sftp server này thông qua port 2202, truy cập vào thư mục /mount để lấy nội dung volume.
English version : later

ký tên: Mười Bảy Xăng Ti.
